[洗腦從小一開始］一年級測驗練習

仲可以講乜

真係無得救

操你媽b

結論：嗰家人係蝗蟲。

好多香港中産家長都帶細路學普通話
媚共

They have no dignity whatsoever
注定佢哋嘅子女無可能成為未來香港精英

精英呢個詞根本來自西方
唔關大陸事

你係咪誤解咗
我係話呢種心態嘅人全家注定失敗
擘大隻屎眼睇清楚啦巴打